何君堯個位 我細細聲趕走佢

讓位比俊宇 啊堯生不如死

（改編自：女校男生）

........................................................................

我跟住唱完一次之後而家勁辛苦

算把啦巴打

笑死

I feel you bro